爆乳女星去跳水節目比賽 大家都在看她的胸部

〔即時新聞／綜合報導〕西班牙女星瑪丁尼茲（Patricia Martinez）參加了跳水比賽節目，她出場時身穿深V膚色泳裝，不僅現場觀眾一飽眼福，攝影機也一直特寫她的爆乳，讓電視機前的民眾也能有滿滿的福利。
據《每日郵報》報導，瑪丁尼茲參與的跳水節目，都是由名人參賽並由專業教練指導，她跳完水後根本沒人在理主持人怎麼訪問她，因為鏡頭只Take在她的胸部上。
瑪丁尼茲此時似乎發現攝影師的行為，挑逗性地捲著頭髮擠出水滴，此時鏡頭似乎完全離不開女星的胸前，直到評分結果出來，攝影師才大夢初醒般地將鏡頭拉遠，讓裁判小組的講解得以入鏡。

好過份